[I/A]クロスクロニクル Xross Chronicle 可愛日系妖怪收集遊戲

首抽黎講真係幾好玩..D模組唔差唔明點解冇咩人講
可能係最難刷既手機GAME.除左第一下都未抽過4星角

鍾意刷首抽快D入黎玩下
IOS:
AN:ja

評價網:

垃圾驚冇人玩?

有冇人DOWN黎玩過...10月1出左架喇其實..

首抽點刷？

第一次有得係咁刷 盡量刷到帝王或者朱雀
用石抽自係真首抽盡量儲11連抽
抽唔中就右上設定禁削除或log out可狂開Twitter ac黎刷

左下係del ac 正下方係log out 兩邊都可以禁 唔洗重裝黎刷 原來11連會出4星刷左勁多次

其實畫面真係幾靚

評分2.5

關咩事 依隻game刷首抽先係個樂趣

推

畫風係幾靚但唔知點解又低分又無乜人討論😂
係咪因為機率太低

其實玩落唔差如果抽得好

無課抽到咁。。依隻game真係要抽到4星先有d遊戲體驗

抽一下個個可以係咁抽?

冇錯 建議抽霸王 朱雀或者補開局